如果比你搵到一個WINDOWS安全漏洞, 你會點做?

1) 話比WINDOWS知. 然後佢聲都唔聲更新左, 你=乜柒都得唔到
2) 公告天下, 唱衰WINDOWS, 可能會比黑客利用, 多人受害, 你=乜柒都得唔到
3) 轉職, 你=賺大錢或者坐監

點解轉職會賺大錢/坐監

廢事講到咁明

3721與360嘅纏綿關係

一定係賣

可以點賣
你話左比佢知, 佢唔比錢你
你都吹佢唔脹

係 *登 講

正常m$有獎金俾你 攞唔到真係自己戇鳩

送比M$, 然後M$走數
咁就真係戇鳩

cia 一做知個漏洞,並用黎hack緊人
而家你話佢知你都知
準備被消失啦

其實獎金都係幾皮野 咁大間公司都要走數